就算層樓幾平都好 實用面積無350尺都唔好買

千其唔好買
自住既350尺以下你唔洗諗生仔

當投資既350尺以下根本就賣唔出！
咁多400，500尺既樓年年都係咁起
邊有人幫你接350以下既貨
有價無市=垃圾

結論：350尺係香港家庭既底線

你話成世一個人住咁你自便

樓主危言聳聽

其實150呎都夠住

大有大住 細有細住

最緊要識管理家居

睇價錢啦師兄，100萬買到350呎你買唔買

你講嘢咁似AA嘅

間屋咁細，管你老味咩

緊係唔買啦
當100萬買到350尺
200萬都買到600尺左右
你估你會買邊樣？

依家d納米樓搞死8，90後
10幾年內都唔會再有人咁蠢中招

再中招要等10後甚至20後個班人

以為跌個時得尺樓細既跌
尺數大既唔識減價減租？
唔好傻

一家三口350唔夠住

係
只要樓底夠高
150尺可以間三層
最底層仲可以間個花園

某情度上岩
但其實都係睇餸食飯

無錢就申請公屋算啦

自己住緊
600呎都係覺得岩岩夠

點申到呀

住住下會多左人

其實100尺都好夠
單身狗都無人陪
要咁多地方做乜？

200呎無問題呀 外國d studio咪係咁
人地俾學生住 你就好撚貴擺哂成副身家死慳死抵左間右間諗點樣一家三口住入去

你老母比狗屌呀

你試下日L日屈係一間房？ 人無癲都變傻

樓價好似又想升番
但係無350尺既
無論幾錢
死都唔好買

1蚊一呎呢

x2
一個人住仲想住大啲

實用350呎以上，兩房係minimum requirement

咁大個仔未住過細過400尺既屋，唔知嗰d 一家住喺300尺都無既係點生存

你睇下有香港有幾多人結完婚唔生仔先講啦